elon musk死騙子快回水騙你老母

有冇苦主一齊報狗告佢行騙
佢地咁憎美國佬可能會幫我地😣

輸好多？

佢騙左你D咩

再跌多50%就會停，放心啦

賭仔係咁
贏左唔見分錢
輸左叫賠錢

成日碌地沙

人地拎槍迫你買？

潛力股來
你有生之年會回到本

👌🏻, 回返320比你

你啲錢喺我到
你接咗我啲貨

佢提左你啦

賺錢就教主前教主後,蝕錢就死騙子

佢自己咪話太高, 個時係未拆前700~1000

果陣420

$860蚊出Twitter

D 錢又唔係elon musk 拎,
係D 庄家割韮菜

有冇美國手足幫手組團去Tsla總部抗議
死鬼佬回水呀

一拆完股即刻配股 好明顯啦

未見過咁誠實既老細

樓主 : 我唔知 我唔信 我睇唔到

我都想去美國
但機票錢都俾條死騙子砸住左

教主，對5住🤗